尖咀？

. .. ... . ...

收到